<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
	<style>
		.usr-agr ol.j-ol li ol li
		{
			margin-left: -18px;
		}
		
		.j-ol li ul li
		{
			padding-left: 82px;
			position: relative;
		}
		
		.j-ol li ul li:first-child
		{
			padding-left: 98px;
		}
		
		.j-ol li ul li:before
		{
			left: 0;
			position: absolute;
			text-align: left;
			width: 82px;
		}
		
		.j-ol li ul li:first-child:before
		{
			content: "开奖频次高： ";
			width: 98px;
		}
		
		.j-ol li ul li:first-child + li:before
		{
			content: "开奖时间： ";
		}
		
		.j-ol li ul li:first-child + li + li:before
		{
			content: "玩法简单： ";
		}
		.abt-us-content #tab-content2 .j-ol li ol li{
			margin-bottom: 12px
		}

		
	</style>
	<div class="jlo abt-us-content clearfix">
		<ul id="faqTabs" class="tabs clearfix">
			<li>
				<label for="tab1" class="sel tab-btn" data-rel="tab-content1">2000C彩种</label>
				<div id="tab-content1" class="tab-content">
					<ol class="j-ol clearfix">
						<li><span>一、彩种介绍</span>
							<p>2000彩包含时时彩、11选5、福彩3D、体彩P3P5，以及捕鱼、棋牌等娱乐游戏。</p>
						</li>
						<li><span>二、最严格的行业监管</span>
							<p>【2000分分彩】、【2000时时彩】、由菲律宾FIRST CAGAYAN官方认证，并由世界彩票协会(WLA，The World Lottery Association)进行独立的严格监管。</p>
						</li>
						<li><span>三、最先进的开奖设备</span>
							<p>【2000彩】开奖设备由美国知名公司SmartPlay提供。SmartPlay公司成立于1993年，现已成为全球最大的开奖机器制造商，其产品在全球市场占有率排名第一。SmartPlay公司的每一件产品均经过德国莱茵技术监督顾问有限公司的安全认证，产品的公平、公正性具有世界领先水平。</p>
						</li>
					</ol>
				</div>
			</li>
		  
			<li>
				<label for="tab2" class="unsel tab-btn" data-rel="tab-content2">用户协议</label>
				<div id="tab-content2" class="tab-content usr-agr">
					<p>《2000彩》是持菲律宾共和国合法经营执照，并受其相关法律保护和约束的线上游戏平台运营商。用户在登录使用平台服务前，请仔细阅读以下内容，并确认使用平台服务符合所在国家和居住地的法律及规定。本平台不承担任何因用户违反当地法规引起的任何责任。用户一经登录平台，则视为完全接受平台所有之规定。</p>
					<ol class="j-ol clearfix decimal">
						<li>交易协定
							<ol class="clearfix decimal ptdeci">
								<li>
									1.1 为避免于本网站投注时之争议，请会员务必于进入网站前详阅本平台所定之各项规则，客户一经“我同意”进入本网站进行投注时，即被视为已接受本娱乐平台的所有协议与规则。 
								</li>

								<li>
									1.2 请定期修改自己的登录密码及资金密码，会员有责任确保自己的帐户以及登入资料的保密性，以会员帐号及密码进行的任何网上投注，将被视为有效。敬请不定时做密码变更之动作。若帐号密码被盗用，进行的投注，本平台一概不负赔偿责任。
								</li>

								<li>
									1.3 投注相关条款：①网上投注如未能成功提交，投注将被视为无效。②凡玩家于开奖途中且尚无结果前自动或强制断线时，并不影响开奖结算之结果。③若遇官网未开奖或开奖结果错误，本平台将根据实际情况做退奖退买处理；④如遇发生不可抗拒之灾害，骇客入侵，网络问题造成数据丢失的情况，以本平台公告为最终方案。⑤本平台将会对所有的电子交易进行记录，如有任何争议，本平台将会以注单记录为准。
								</li>

								<li>
									1.4 若经本平台发现会员以不正当手法&#60;利用外挂程式&#62;进行投注或以任何非正常方式进行的个人、团体投注有损平台利益之投注情事发生，本平台保留权利取消该类注单以及注单产生之红利，并停用该会员帐号。无论代理还是会员，发现漏洞隐瞒不报，利用漏洞恶意刷钱、通过非法手段作弊、或造谣污蔑，攻击平台者，经平台核实后一律无条件永久冻结账号处理，账号所有金钱概不退还。
								</li>

								<li>
									1.5 若本平台发现会员有重复申请帐号行为时，保留取消、收回会员所有优惠红利，以及优惠红利所产生的盈利之权利。每位玩家、每一住址、每一电子邮箱、每一电话号码、相同支付卡/信用卡号码，以及共享电脑环境(例如:网吧、其他公共用电脑等)只能够拥有一个会员帐号，各项优惠只适用于每位客户在本平台唯一的帐户。
								</li>

								<li>
									1.6 平台提款时间为24小时，每日5次，每次最低100元,最高200000元，由于自身绑定账号错误或者提款自行取消等自身问题造成的取款次数减少失效，平台概不负责。
								</li>

								<li>
									1.7 平台严禁内招，首次发现冻结账号30天处理，期间不允许任何开号和招商。第二次发现直接封号或降级处理。情形严重，扰乱市场者，直接驱逐出平台，拉入平台黑名单，永久不再接纳。
								</li>

								<li>
									1.8 为了防止有人恶意洗钱，用户充值后提款必须要在彩票游戏中消费充值的30%方可进行提款（不含活动），否则财务不予受理。
								</li>

								<li>
									1.9 本公司时时彩彩种每期最高奖金限额40万元，超出按40万元计算，超出的奖金无效并清0；其余高频彩种（十一选五、快三、北京快乐8、北京pk10等）每期最高奖金限额20万元，超出按20万元计算 ，超出的奖金无效并清0； 低频彩种（福彩3D、P3P5等）每期最高奖金限额10万元，超出按10万元计算，超出的奖金无效并清0。
								</li>

								<li>
									1.10 本公司任何彩种每期单挑奖金限额3万元，超出按3万元计算， 超出的奖金无效并清0。例如：[五星直选]3500注及以内，[四星直选]1250注及以内，[三星直选]30注及以内， [二星直选]5注及以内， [五星组选120]10注及以内，[五星组选60]20注及以内，[五星组选30]35注及以内，[五星组选20]50注及以内，[五星组选10]90注及以内，[五星组选5]90注及以内，[四星直选24]5注及以内，[四星直选12]10注及以内，[四星直选6]20注及以内，[四星直选4]25注及以内，[三星组六]6注及以内，[三星组三]4注及以内，[二星组选]2注及以内......等等。注：其它中奖奖金大于等于投注金额100倍均视为单挑模式。
								</li>

								<li>
									1.11 平台客服没有任何QQ及其他联系方式，唯一途经点击菜单栏跳转至在线客服，其他均为假冒，请牢记，因此类问题上当受骗平台慨不负责。
								</li>

								<li>
									1.12 不经核实乱放高点，恶意利用手中配额扰乱市场者，广告词中以超高返点分红为诱饵，回收全部配额处理，严重的降级或者封号。
								</li>

								<li>
									1.13 平台所有充值账号不定期更换，请每次充值前务必打开充值界面获取最新收款账号，如自己充错造成的任何损失自由承担，与平台无关。
								</li>

								<li>
									1.14 本平台保留不定时修改或增加本协定或游戏规则或保密条例等的操作权利，更改之条款将从更改发生后立即生效，并保留一切有争议事项及最后的决策权。
								</li>
							</ol>
						</li>
						<li>
							责任声明
							<ol class="ptdeci decimal">
								<li>
									2.1 用户须年满18周岁以上方可使用本平台服务，请不要沉溺于游戏。
								</li>

								<li>
									2.2 在本平台以账号和密码登录后进行的任何操作行为，均被视为有效操作。用户有责任保护自己的账户、密码和其他个人隐私资料。若用户个人资料保护不当造成账户被盗用（如中木马病毒等），用户发现后，应立即通知上级代理或本平台来冻结账号、修改资料，从而终止损失；已经造成的资金和财产损失，本平台不承担赔付责任。
								</li>

								<li>
									2.3 本平台使用“网页式在线客服”并作为唯一的方式为用户提供即时咨询服务。用户从其他方式获得的服务，本平台不保证其真实性，不承担由此引起的任何责任。
								</li>

								<li>
									2.4 本平台建议用户本人在平台进行个人密码修改、投注、充值、提款等重要操作，平台不会委托他人（任何个人或团体）替用户进行上述操作，用户通过他人操作造成的任何损失，本平台不承担责任。
								</li>

								<li>
									2.5 用户在本平台绑定的邮箱须真实有效；邮箱一经绑定，不得修改，若由于个人错误绑定导致的损失，平台不承担任何责任。
								</li>

								<li>
									2.6 本平台保留不时修订、更新本条款和平台游戏规则的权利。经修订、更新的条款和游戏规则，在公布时即生效，用户在上述修订和更新公布后，继续使用本平台服务时，则视为用户同意并接受本平台条款和游戏规则的修订和更新。
								</li>

								<li>
									2.7 本平台保留对其他未尽事宜或争议的解释权和修正权。
								</li>
							</ol>
						</li>
					</ol>
				</div>
			</li>
		  
			<li>
				<label for="tab3" class="unsel tab-btn" data-rel="tab-content3">理赔介绍</label>
				<div id="tab-content3" class="tab-content">
					<ol class="j-ol clearfix">
						<li><span>一、 会员理赔基本准则</span>
							<ol class="clearfix decimal m50">
								<li class="deci">坚持一切以客户利益为本，避免会员因为系统故障而造成不必要的损失。</li>
								<li class="deci">坚持从实际出发，根据会员的追号和投注记录，如实、客观的进行理赔。</li>
							</ol>
						</li>
						<li><span>二、 会员理赔的条件</span>
							<ol class="clearfix decimal m50">
								<li>会员遇到以下情况可以向网页式客服提出理赔申请，会根据实际情况酌情处理：
									<ol class="clearfix roman">
										<li>追号中断（必须同时满足以下三个条件）
											<ol class="clearfix circ-num">
												<li>由于系统平台出现故障导致会员无法投注，迫使会员连续追号中断，并因此造成会员错过中奖；</li>
												<li>在平台里可以查到连续的追号记录，并且记录在故障前2期或2期以上；</li>
												<li>在故障起3期内，开出的中奖号码中包含了会员最近连续追的号；</li>
											</ol>
										</li>
										<li>撤单失败
											<ol class="clearfix circ-num">
												<li>由于系统平台出现故障导致会员无法撤单</li>
											</ol>
										</li>
									</ol>
								</li>
							</ol>
						</li>
						<li><span>三、 平台故障判断标准</span>
							<p>1. 由客服确认，有多个处于不同城市的会员反映平台有问题，并经由公司的技术部门检查确认。（技术部门同时确定故障的起始时间）</p>
						</li>
						<li><span>四、 处理流程</span>
							<ol class="clearfix decimal m50">
								<li>客户联系网页式客服并且提供以下资料
									<ol class="clearfix roman">
										<li>追号中断的客户须向客服提供
											<ol class="clearfix decimal">
												<li>平台账户</li>
												<li>过去2期追号的订单号</li>
												<li>故障页面的截屏</li>
											</ol>
										</li>
										<li>撤单失败的客户须向客服提供
											<ol class="clearfix decimal">
												<li>平台账户</li>
												<li>需撤单的订单号</li>
												<li>故障页面的截屏</li>
											</ol>
										</li>
									</ol>
								</li>
							</ol>
						</li>
					</ol>
				</div>
			</li>
			
			<div class="clearfix"></div>
		</ul>
	</div>
</xml>